服务器电脑ip  172.16.142.45:3000

版本更新1.0，功能说明：电影详情、影院首页/详情、定位

电影详情   路由接口  /getFilm
	电影对象	movieDetails
		电影名	title
		类型	tag
		演员	act
		时间	year
		导演	dir
		影片简介	desc
		标题图片	cover
		演员对象	act_s
			演员名  name
			饰演角色	shi
			演员图片	image
		评论对象  comment
			名字  name
			评论文本  txt
			图片  image
			点赞  zan

影院详情   路由接口  /getCinema
	影院对象	cinema
		影院名	title
		影院地址	address
		起步价	price
		标签	Keyword
		卡	ka
		惠 hui
		详情	details
			影片	films
				电影名	name
				评分	score
				时长、演员	zhuyan
				场次	scenes
					日期（今明后）	time
					时间	times
						开场时间	kaichang	
						结束时间	sanchang
						语言	yuyan
						厅	ting
						价格	money

定位	路由接口  /getCity

搜索	路由接口  /search

aaa